香港億萬富豪 Room Tour

好蒲萄。首抽勝利組

鍾培生 佢間電莖公司搞成點？

無哂聲氣啦
之前搞電莖節又唔夠林xx搶